強烈建議狗鐵於車門兩側安裝電鋸

唔該同我鋸撚死晒班仆街冚家剷啦。半個鍾車程入面已經有8件衝門撚。趕住去投胎呀屌你老母？

屌我都係 今朝唔知點解特別多

每朝都會血肉橫飛

衝門狗死有餘辜